［即時討論]深水埗區集會

成個熱門都冇講深水埗！
有無手足聽日會去深水埗區
一齊傾下下聽日發夢有咩計劃?

P牌仔推唔到呀

幫下手啦

求救呀屌

tui

有人諗住去深水埗架 冇人講既

遲到就基本操作

唔准遲到

準時是美德呀

大家去到楓樹街有乜計劃

其實去邊好？本身住長沙灣，去遠啲又驚返唔到屋企

推

老老實實其實聽日深水埗區都極危險
旺角西九兩邊一齊夾 兵力調配十分充足
我地佔唔到任何地勢

記住周圍行下先返屋企，小心跟尾狗

千奇千奇唔好行去尖沙咀送頭
人地老尖係control room，唔好自己洗乾淨送去比人撚
揀翻熟地形嘅主場抗爭

行唔行到去黃大仙we connect㗎？

浪費體力唔建議

對準政權 唔好俾黑警轉移視線而忘記10.1目的

SSP/WTS有咩事就向九龍塘走 兩間大學 中產地頭 有無得玩

推 真係冇人講

有人啦緊係！！

睇下聽日邊區殺得最多狗

有得諗 多豪宅 啲狗未必咁放肆
同埋都算易走

楓樹街遊樂場

睇下你地又俾人轉場去邊度

行動post推

平時一吹雞就咁多街坊輕鬆

聽日黃大仙同深水埗手足切勿前往尖沙咀

係wo屌

姐係退既話就退去石硤尾九龍塘，點都唔會出太子旺角？

我都糾結緊可以去邊，ssp去邊都好快到，上次ssp遊行行左冇耐已經到左lck, 今次落tst果邊又唔好，去太子mk又怕危既話，仲可以去邊樓上話石硤尾果邊又有ptu, 咁又係得番lck果邊如果就咁ssp去到太子就完，15分鐘行完

Tst勁重兵 個人認為落唔過
但的確要大家共識搵個目標
糾結糾結

點解要行?今次打陣地戰wo

其實大家會唔會將個視線放翻係個目標到先
不如諗下有咩主線可以做左先

其實集會定會行？如果行要去邊個方向？

即係圍狗屋？定stay係楓樹街球場集會？總有d野做要有目標嘛，唔係到時個個唔知點，到時應該點都會行出去啦 係睇下行出幾遠jei

集會,打陣地戰

死守公園有咩用先

集合點無人叫你守公園黨鐵站, 美心, 狗屋都可以係目標

再唔係去Vwalk行街

深水埗post推極都推唔上, 有D擔心聽日SSP唔夠人

真心 求幫推

都會死路

去

隔離黃大仙傾到28頁呢到仲係3頁

幫你手推 但而家三更半夜。。。

南昌嗰位有啲難走

我覺得聽日既主線應該係政府部門先 反而黨鐵同美心支線為主

其實有冇諗過連登已經被帶晒風向，好多人講話唔出尖沙咀

政府合署隔黎就係狗屋

我冇mon po想知尖沙咀control center fc左未

另外SSP同CSW狗屋可以出車包抄

Try Try用長沙灣道Set RB 阻CSW 狗屋 條長沙灣道其實好長

係第個po cap返黎 睇下有無用

出TST先係最ON9旺角同紅磡一推就包抄, 唔係第一次中伏

個文宣仲要叫埋黃大仙手足一齊去TST,有無諗過幾遠

都係比多啲資料大家 睇大家點睇

推，西九人同我出黎

推啦好嘛

仲諗緊點走好

諗緊深水埗定荃灣好

深水埗其實有不反

唔會守公園架嘛 聚夠人就出發？

真心包抄好易 附近冇咩野 都時完全冇掩護

有咩分別？

依家有同無不反根本無分別 都係照拉你

一定到，深水埗街坊一向只做不說呀，巴打

講翻重點 出左公園 有乜行動

長沙灣政府合署有無得諗
雖然係狗屋隔離
可以hit and run?向長沙灣方向走？

大家其實係想達到咩目的
眼見大家話乜都做下 其實有冇想有乜成效

冇目標齋企冇咩用

同意

其實都得 嗰邊有屋邨 未必出到TG CSW地鐵站又有天橋 揾人Take point 有優勢

啱啱凌晨1點3左右 經過南昌站附近行返屋企
已經見到有兩個便衣狗喺南昌站附近望黎望去
搬住一箱唔知乜野
咁見到可疑咪跟左幾十米
點知無啦啦俾佢大大聲喝返轉頭
問我喺度做乜仲叫我有pass就show pass
心諗 啲狗係咪好驚俾人發現
btw 我覺得海皮附近 南昌 奧運 九龍都會重狗
無乜特別唔好經海皮會好啲

都啱

唔記得啲狗無人性

無意中發現 無啦啦有人喺附近望黎望去 仲要身形大大舊 其實好難發現唔到果2隻狗蹤影
佢一大聲喝都即刻走 廢時同佢嘈
留力聽日呀嘛

怡閣苑條直路班狗狂衝點捉黃學禮仲歷歷在目

點解深水埗個post無人討論？

真係咁驚，不如去南丫島喇，你想一個人死，攻擊目標當然係心臟，搞啲手手腳腳有咩用

心臟:

香港政府一直積極推動經濟發展，以保持香港的競爭優勢。香港的四個傳統主要行業，包括金融服務、旅遊、貿易及物流和專業及工商業支援服務

願榮光歸香港

無呀 無啦啦一喝我 即刻掉頭走

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

少少地印左d文宣，比人聽日系楓樹街拜祭雜種

LM

聽日黃大仙同深水埗手足切勿前往尖沙咀

自己諗下當初點解要分區, 就係近住宅區大家熟路

有冇for深水埗既telegram group?

10點幾已經有3個藍衫係富昌商場

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

其實聽日楓樹街球場出發係去邊度 決定左未?

撒下溪錢，印下黑白相？貼返國殤主題？

深水埗點行都唔好去尖咀，好鬼，行彌敦道等俾人包炒？

我見好多話沿彌敦道行去mk tst 會合
直接行去狗屋送頭？

聽日如果唔夠人就要行流水式！武力差距太大！
要消耗佢地 分薄狗仔 （自己區發揮？）

但唔好忘記個主題，國殤。真係要諗諗帶咩去賀一賀佢

深水埗友 唔該真係要睇睇！
聽日唔好俾人引去太子！

雲海有消息，大家小心旺角東站

上次811都有啲上左年紀既街坊出黎，所以大家要睇下聽日大概有咩定案

[十萬火急] 六區會師文宣條路線好撚鬼

楓樹街 北有深水埗狗屋 南有旺角狗屋 西有南昌有狗佈防(上面巴打話見到)
咁係咪得返東行石峽尾?

石硤尾有PTU機地

點都會出！

由於地區問題，聽日多返小小哨兵

出一定出 諗下策略先姐

唔知大家記唔記得8－5嗰日發生咩事
有鬼set 路障阻住咗前線撤退
結果有部分人跟唔到大隊走咗去長沙灣道
而長沙灣道又咁啱有私家車車住班速龍出來拉人
如果嗰日就係深水埗嘅戰力的話
我覺得大家可以首先出來跟住預轉場再來過
出來係為咗通知啲無follow咁貼嘅手足
叫佢唔好去尖沙咀
二來左膠嘢都要繼續做，顯示你唔會怕

有冇tg grp

同問

一個女仔出去想做哨兵，再搵tg grp報料

1個女仔 麻煩組隊 依家啲狗唔係人黎
求下你地俾啲警覺性

冇朋友住呢區..唯有著彩虹戰衣行行企企報下料

有冇留意屯門先俾人捉左2個 佢地專捉女黎攪
去朋友個區都唔好落單

楓樹街球場好似鎖左

利申：住樓上，平時唔會閂門

六點幾經過幾十隻防暴喺到

我都係一個 有無興趣組隊？